想问下大家……

仲唔屌鳩我殘體字

屌咗

😂😂

( Show Blocked User - 誠實的櫈停瘋 )

從開始你就後悔下注
這圈子你沒辦法踏入
By 萬磁王

你碌鳩有幾長